有冇人知依家大埔咩事？

好多狗

Puts

我無野講

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

上熱門睇啦開萬9幾個post

100隻full gear入去搣有警犬資料既memo

有邊個唔識

約隻揪請到大埔富亨邨亨榮樓排隊， 多謝合作

佢係我funson黎